有冇人同我一樣有啲不詳預感？

感覺會有大事發生不安

模棱兩可嘅嘢，可唔可以唔好再講？